PK鄧 : 要小心本土恐怖主義

警務處長鄧炳強說, 未來會增聘機動部隊人員和前線警員, 增加保護裝備等器材涉及三億元. 他又說近期社會事件稍為平息, 但暴力可以隨時爆發, 因此警方要持戒備, 下一年度增加預算, 有助應付衝突情況.

鄧炳強又總結去年罪案情況, 指去年罪案有5萬9千宗, 比前年增加百分之9.2, 主要由於下半年有反修例示威, 令罪案情況變壞. 其中超過五千宗案件, 直接與暴力有關, 包括縱火, 刑事毀壞, 暴動罪, 未經批准集結, 披露個人資料等. 另外由於警力要分散到防暴, 爆竊和行劫案亦上升. 今年一月, 由於暴力活動舒緩, 案件宗數比去年十二月下跌兩成四.

鄧炳強又說, 反修例事件中, 拘捕7千多人, 四成是學生, 其中六成是大專生, 其餘四成是中學生, 未成人犯案令人擔心. 他又說見到不守法意識增加, 找到多種爆炸品及爆炸品實驗室, 亦檢獲五支真槍, 曾經發生幾宗遙控炸彈爆炸案. 警告要小心本土恐怖主義, 又指社會上有人縱容不守法, 擔心日後會變成法治災難.

全香港最大恐怖組織 - 香港警隊

佢算唔算自認警隊係以政治立場而執法？

黑警未滅,誓不成佛

Exact7ly

又指社會上有人縱容不守法, 擔心日後會變成法治災難.

社會上有人縱容不守法

承認自己縱容黑警

又蒙面，又揸槍同埋嗜殺成性
除咗你地仲有邊個

佢講緊自己？？

本土恐怖主義=香港警察

本土主義有咩咁恐怖？

蔡英文
trump
金正恩

全部都本土派

為自己個族群謀福祉、保護本土文化就係本土啦 屌你老母臭閪

自己身處香港政府受僱於中共管治香港，呢啲畸形制度，話鳩人地正常叫畸形 恐怖主義，你咪撚忽啦仆街

香港市民要小心黑狗+鄉黑

香港警察講法治

香港警察

pull

支那= 國家恐怖主義
警察= 本土恐怖主義

Noted

本土恐怖主意=香港警察

唔通鄧pk意思即係叫香港人你地小心啲(恐嚇意味)

警察？親中武裝份子咋

其實以十年八年政府同佢地d講稿係咪由上面SEND落黎?
一定要照稿讀到足?

我都留意左D讀稿好耐下.
一係就大量中共式中文用字
一係就大量中共官員平時成日講既論調

香港真係無得救架啦
講稿連文法用字都要刷鞋跟大陸
都未計依加去商場.D扶手梯越黎越多轉左右上左落

黑警咪就係囉，有槍殺人

孫中山革命成功前都係恐怖分子
完

藍絲斬人用車撞人明顯犯法佢地唔拉, 黃絲冇犯法都拉, 佢地根本唔係執法.

有時已經見佢地用「抓捕」 「團伙」依d字眼
真係隔住個mon都有好大浸大陸味

毛澤東都係起成立支共國前都係

認同

(轉) 逃犯條例懸案一覽
6月12日 陳先生 51歲 天后大坑道50A渣甸豪庭寓所燒炭
6月12日 鄭先生 60歲 九龍灣啟業邨啟樂樓墮斃，飛墮大廈對開
6月12日 盧小姐 67歲 黃大仙下邨龍昌樓一單位墮樓倒斃平台
6月13日 周小姐 65歲 柴灣環翠邨澤翠樓危坐欄杆從高處墮下，並倒卧上址對開
6月15日 張小姐 44歲 黃大仙慈樂邨樂旺樓高處墮下，飛墮大廈平台
6月15日 林先生 59歲 銅鑼灣時代廣場越過8樓中庭墮下，倒斃大堂
6月15日 梁凌杰 35歲 下午4時許，梁凌杰穿著背上寫有「林鄭殺港 黑警冷血」的黃色雨衣，站在金鐘太古廣場4樓平台，在廣場外牆工作檯的棚架上掛上「反送中 No Extradition To China」、「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」的抗議標語。消防員接報後在現場打開救生氣墊
危站期間，在場市民不停大叫：「聽日我哋一齊遊行，唔好死呀，撐住呀。」（明日我等一齊遊行，不要死啊，撐下去）。立法會議員鄺俊宇其後到場支援，曾三度向警察要求與梁凌杰直接對話，以勸喻對方返回安全地方，惟遭警方拒絕，僅表示有警察談判組在現場。然而，梁亦一直不願意與警方的談判專家交談，鄺俊宇在金鐘道對面用揚聲器叫喊，然而聲音未能清楚傳到現場。現場亦有數名市民唱起《Sing hallelujah to the Lord》詩歌。時至夜晚8時許，梁凌杰脫下黃衣坐在平台休息，持盾警員及消防員於樓上戒備。約9時，梁凌杰爬出棚架，消防員嘗試將他拉回不果，梁最終墮下，跌於氣墊旁之人行道。在場市民在消防員胸外心臟按壓搶救不時高叫「撐住呀！」，目睹過程的鄺俊宇激動痛哭，他被送往律敦治醫院搶救後證實不治。 我個人提出疑點
1 Marco喺太古廣場頂部有冇被黑警恐嚇
2 黑警憑乜拒絕鄺俊宇前往對話，揚聲器被干擾，未能清楚傳到現場
3 係咪黑警逼到佢爬出棚架，消防救佢有冇被黑警干擾，氣墊點解唔放近d
6月16日 黃小姐 60歲 秀茂坪順安邨安頌樓高處墮斃
6月29日 楊小姐 37歲 油麻地德興街18號「德成軒」高處墮下，伏屍後巷
6月29日 盧曉欣 21歲 粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，頭爆肢折倒斃地上，她在墮樓前，在24樓的後樓梯間的牆壁上用紅筆上寫有「反送中」及近100字的文章，然後將相片上載至Instagram
6月30日 鄔幸恩 29歲 中環國際金融中心商場4樓平台墮下，倒臥在民祥街，延至晚上9時搶救後不治
⋯⋯⋯⋯⋯⋯

如果今日就已經可以公然因政治立場選擇性處理
將來 甚至唔使將來 貪污都可能解決好多問題
反正icac已經名存實亡

本土恐怖主義 = 中國香港警隊

最恐怖莫過於黑警

基本上見到依啲厭惡性人物都唔會睇佢噏乜

［本土恐怖主義］ 逃犯條例懸案一覽

其實而家加入警隊咩心態

白衣人係公共運輸系統無差別攻擊平民唔算恐襲？

全球最大恐怖組織-中國共產黨

講緊自己

至少佢認左有錢先處理到衝突

咪你地囉屌

第二把膠椅應該係工聯會

香港警察咪恐怖主義囉

話哂上海畢業喎

拉出奇地咁多人都可以話自己係正當
都係恐怖分子嘅行為

小心共產恐怖主義

幣在香港本土主義者話要殺全家，細路仔婦孺都唔放過， 市民講錯嘢就當眾利刑， 積極向法西斯轉型。 槍頭唔淨係對政府，仲對埋異見人士， 仲好鍾意玩連坐制。

咪即係警黑囉

放心真係有都係你地班狗一手一腳造成

黑警

搵電單車，的士撞落人群
真係幾恐襲feel

不過鄧pk已經訓示咗恐怖份子，同埋俾咗安家費的士佬，應該已經唔會有呢種恐襲掛

十年

法治災難
乜香港有法治嘅咩

所謂既執法者，犯法可以無後果仲要加人工，先係最恐怖既恐怖主義

睇黎會成立專門部門去清洗本土武勇地下活動，追撚住黎殺

然後轉班恐怖分子去「冇可疑」部門發輝所長

恐怖分子頭目叫人小心恐怖主義

岩最大恐怖主義組織咪警隊囉

push

香港警察加元朗鄉黑就是了

黑警咪最大恐怖組織

Hong Kong Police = Terrorists

本土恐怖主義？
係黑警定721
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

仲未中武漢肺炎

講自己

POPO新世紀恐怖份子

香港警察咪喺PK口中嘅本土恐怖分子

收皮la恐怖份子頭目，幫成蟲含撚就識

當本土組織係黑社會，追住嚟打

全世界都要有本土主義 排鳩啲支那狗

最深刻嘅本土主義係紐西蘭清真寺事件
好記得個槍手寫篇宣言提到 "如果佢地住係自己嘅本土 我係唔憎佢地"

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

即係小心你

你有成隊恐怖分子
邊個先係恐怖主義？

浦東幹部學院出身，用字梗係要根正苗紅

黑社會都唔洗掉落樓WO

咩叫本土恐怖主義?

條友撐赤納粹 都係不了

一早block鳩咗你

養寇玩兵

又學支共扣恐怖主義帽子

佢應該連恐怖主義嘅定義係乜都唔知

有一個人率先係新聞稿或者公開發言大學使用共匪宇眼 就係689
而佢係被踢爆係地下黨員
你覺得鄧小強可以讀得幹部學院係因為咩原因呢

佢旗下咪有3萬幾個極端暴力恐怖份子

hkpf=isis

恐怖份子用手槍真彈指嚇記者

要小心黑警

香港獨立，唯一出路

想將對付新彊嗰套 照辨煮碗放落香港到

入黎就係睇第一張圖

你地班冚家剷咪恐怖主義

自己縱容班恐怖分子不守法仲好意思講

曱甴強你要搞清楚香港嘅恐怖分子正正就係合法帶槍班撚樣, 包括埋你條柒頭皮, 721同831就係最好佐證
唔好以為喺本土主義中間夾硬加個term就可以污名化到本土主義

佢自己就係恐怖分子首領

exactly

條PK咪恐怖主義頭目囉, 帶住3萬個恐怖份子

最恐怖咪你囉
廢老飯聚份子

又黎恐怖主義

HI 5毛

一直都好小心
個恐怖組織就叫做香港警隊

on9, 第二係休班警呀

工聯會冇訂企

頂多只係第二，小心D講野

仆街衰格
亞洲最佳垃圾

如果反抗暴政都係恐怖主義
咁所有日本熱血動畫都係打倒惡勢力，係恐怖主義
蝙蝠俠成日用暴力制裁不義，係恐怖主義
ironman/美式英雄全部都係，係恐怖主義

支共恐怖分子我屌你老母啦

全香港警察，3萬個恐怖份子

關本土乜事？
驚呀？仲驚緊四年前本土派打到你含家產？？

市民:要小心白色恐怖打壓

咁驚恐怖主義咪同你轉老黑搞鳩你lo

721
where are you?

邊度有警隊Police
邊度就變成最唔安全
完全係最大黑社會鄉黑同謀

第一個炸你老母臭閪啦 鄧生

咪要小心你地班港共武裝恐怖分子囉

佢講野已冇公信力 同政府一樣

香港有佢地班POPO真係法治災難, 政府由一班建制派加黑社會揸旗. 香港地今時今日無ICAC, 無鑑狗會, 我就唔信個個一哥都完美, 一個負責任都無. POPO通例有q用咩, 燒左佢喇. 還店都係一哥支親兵, 中意咪係庫房拎囉. 有建制, 有黑社會, 有官, 有兵. 就睇下香港仲點有錢剩

屌你老母死pk
黑驚咪恐怖份子囉

你自己小心就得
人地針你唔係針我

入去做白警

佢地驚咗香港既公民民族主義
想用恐怖主義嚟嚇人？收皮啦屌你老母pk tang

得喇
跟手就要搭人入營
再教育營去除恐怖主義嘛

橋唔怕舊，明㗎喇

想同共產黨爭第一?

我都見唔到警隊係守法

驚咩,曱甴強叫維尼奶鞋底都仲得